[中伏] 唉...而家係香港叫隻雞都貨不對辦

理想：

現實：

屌你老母KFC個葡撻就嚟大過隻雞喇

重點唔係幾多隻呀屌你老母
你除左識抽秤人拎存在感仲識咩？

好柴好似好難食咁款

好撚乾又冇乜肉
得個脆字

我諗果d叫硬
唔係脆

去 jolliebee 喇~
佢仲有黑椒汁可以點~

利申: 打手~

無錯
起碼唔會縮水先